而家仲有無人會索天拿水

剛剛行過間嘢裝修聞到覺得好正！